Mobilní aplikace využívající principy klient-server a peer-to-peer komunikace

Mobile application uses the principles of client-server and peer-to-peer communication 

Seznámit čtenáře s principy síťové komunikace využívající vzor klient-server a peer-to-peer. Teoreticky navrhnout architekturu využívající kombinaci uvedených komunikačních vzorů.

